射後丟2張衛生紙打發 混血男模挨告性侵...還原「恐怖經過」

台北一名帥氣的陳姓混血男模，日前被女網友（A女）提告性侵，A女稱陳男邀她到住處碰面，違反她意願硬上，甚至完事後只拿了兩張衛生紙，就找藉口打發她離開。不過台北地檢署調查發現，A女和一般受性侵的反應、及傷勢均不相同，且曾用Line告知對方已到家，因此認定陳男罪證不足，處分不起訴。

A女指控，2016年4月期間，他倆透過網路認識沒多久，陳男就傳訊息邀她到住處見面，她依約前往後對方按捺不住，直接抓住她肩膀再將整個人按到床上，接著脫掉她衣服硬上；讓她更氣的是，完事後陳男拿了兩張衛生紙給她，便以表姊要返家為由，請她自行離開。

陳男到案後否認兩人有發生過性關係，對於女方指控的情節內容，他稱只有看電視為事實，其他全是A女捏造，還說她在多年前就曾用假身分騙過他，這次又以另一個身分加他臉書好友。

他指出，案發當天，見到對方就嚇到了，由於怕直接揭穿會刺激到A女，所以就將她視為一般客人，請她到家裡看電視，最後再以親戚要來為由，讓她先回家，沒想到事後因已讀不回惹怒對方，而遭抹黑、誣陷。

台北地檢署調查後發現，A女返家後，先用Line通知陳男，見對方沒回她才惱羞成怒，憤而上臉書po文，指控陳男欺騙她感情，然後隔天繼續po文，稱她和陳男發生性關係。

檢察官認為，一般來說，性侵被害人對於加害人，都會產生畏懼、厭惡、避之唯恐不及等情緒，更不可能主動提及被害經過，而且女方還在案發後，主動通知對方已到家，甚至在臉書寫下遭遇性侵的過程，顯然違背常情。

另外，A女在事發後前往醫院驗傷，除了處女膜有陳舊裂傷，其餘頭面部、頸肩部、胸腹部、背臀部、四肢部、陰部、肛門均無明顯外傷，且驗傷診斷時間與案發時間僅隔數小時，若陳男真有違反意願性侵，處女膜應有新的撕裂傷，因此判定事證不足，採不起訴處分。

陳男獲北檢不起訴後，為了捍衛清白，也向台北地檢署提出告訴，控告A女子涉嫌誣告罪。不過北檢認為，性侵案不起訴是因沒有證據證明違反女子意願，而女方會提告，有可能是認知兩人有性行為，且違反意願；另也沒有證據能證明女子故意誣告，因此也將女子處分不起訴。

A女不服結果，向高檢署提起再議被駁回。而陳男為了洗刷不白之冤，將整件事的始末po臉書，告誡大家、希望不要再有人受害。

另外，A女在事發後前往醫院驗傷，除了處女膜有陳舊裂傷，其餘頭面部、頸肩部、胸腹部、背臀部、四肢部、陰部、肛門均無明顯外傷，且驗傷診斷時間與案發時間僅隔數小時，若陳男真有違反意願性侵，處女膜應有新的撕裂傷，因此判定事證不足，採不起訴處分。

檢察官認為，一般來說，性侵被害人對於加害人，都會產生畏懼、厭惡、避之唯恐不及等情緒，更不可能主動提及被害經過，而且女方還在案發後，主動通知對方已到家，甚至在臉書寫下遭遇性侵的過程，顯然違背常情。

咁熟口熟面既喂

好似有個呂姓bitch都係咁

咪係

#metoo

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

曾用Line告知對方已到家
#metoo